人大咗，先知道異地戀係咁折磨

一直覺得自己係個仆街
就連聽到你要走
我都冇點喊過
去到見最後幾面嘅時候仍然係咁諗
可能我情感淡薄，天生冇乜感情
又或者係我思維豁達
唔會鑽牛角尖

今日送你走先知
我只係一個遲鈍嘅賤人
唔見棺材唔留眼淚
原來一直都只係未到傷心處
望住你嘅背影
知道你轉埋呢個彎
我就可能以後都見唔到你

我從來唔係一個有自信嘅人
要拍一場成功嘅異地戀
邊個可以實牙實齒話一定堅持到

我只係想
好想好想好想
我哋可以係成功嘅嗰少部份人
求神拜佛
等我哋可以順順利利
但結果係點都係冇人知

嚟到最後一刻
啲眼淚終於跌晒出嚟
但係你冇望返轉頭
我知道
你唔想望多一眼
因為你知道你會喊
你唔想整濕啱啱換嘅新口罩
好彩你都冇望返我
我唔鍾意俾人見到我喊
咁大個仔都冇喊過
冇諗過有一日會俾一個人搞到咁
如果你望返轉頭
可能我喊得仲犀利

如果用概率黎睇
今次見面好大機會係最後一面
我自問已經做好晒所有準備
迎接呢一刻
但係未來真係好混亂
我真係唔知道我做嘅呢啲嘢
可以存在係你心入面幾耐

甚至乎
其實可能係你眼中
我都冇做得咁好
成日激嬲你
有時又會鬧你
其他人有機會做得仲好過我
始終對你好呢件事
我唔係裁判
你先係

想講嘅嘢太多
用咩方式都表達唔晒

不過都唔好一直講你會變
可能未來我都有機會會變
可能係事業
可能係因為其他嘢
世界太多引誘
現代人連信仰都可以改
好難講始終如一

我只可以講
我好鍾意呢一刻嘅自己
我好鍾意呢一刻深愛你嘅自己
我好想永遠做呢個自己
永遠咁等你返嚟
等唔到就主動去接你
超級厚面皮咁樣
永遠黐住你
我愛你

我都唔知自己打咗乜
個心好亂
唉

人間黃泉異地？

不
普通異地

咁你喊咩
坐飛機好快喳
隨時facetime都得

飛去武漢？

以為樓主想問喊濕左個口罩，係街點換口罩tim

0分重作

今日飛?
隔離14日先再討論啦

唔知
傷心
有時差
會少見少搵
好難keep
唔知keep唔keep得好

Ok

Sorry

唔駛sorry. 記得換口罩前要用消毒酒精搓手1分鐘

唉
明明係同一個城市
都可以拍到異地戀咁。

因為住得遠？
定係因為疫情

我可以儲
但有錢就唔會變心㗎啦咩

疫情啦

同老婆longd4年，想講longd唔難 睇有冇心 係辛苦既 但係embrace the suck

我同佢因為疫情已經冇乜去邊度玩
依家仲飛走埋
嗰邊又唔係特別安全
好擔心

行西隧啦，快過紅隧

我好有心
未面對過呢件事
個人好迷

take care bro, I know that feel. it fucking sucks.

無女朋友無折磨又唔洗擔心

仲以為樓豬想問機場邊到有口罩買